第一次去澳洲係咪唔去大堡礁去黎把撚

去澳洲八日,
三日係Cairns三日係Sydney
自己揸車周圍去
會洗幾多錢左右?

一日大堡礁
一日skydive
一日rafting

Cairns有個免費泳池可以hea下

個度超多旅行社去到先諗玩乜都未遲

skydive 咪攪我, 心臟病發
好多謝巴打意見先
去一日大堡礁幾錢一個人左右

唔好去sydney
伏黎
利申係sydney,柯緊屎

留名當自己去左

咁只係去Cairns同Gold Coast?

揸車落去？。

近少少，揸返去Brisbane動物園，黃金海岸藍光蟲啦，sydney 冇咩睇

Gold Coast 都咪撚去喇, 勁多中國人, 又無咩野睇
睇海去大堡礁得啦

有冇人去過lady elliot island?
Plan緊去gold coast九日
會去海豚島兩日一夜
想去埋lady elliot island

tamgalooma island?
人間天堂
成世見過最靚嘅沙灘，日落，星空
沿住海邊行好似發夢咁

係 有冇餵海豚

有，排最後有兩條係到
不過都係得一條魚
個職員好似好趕咁
不過勁多大陸人

上網睇個價錢去LEI好似好貴

一定要睇魚

係 兩日一夜每人$4500

我都準備去GC來回一星期 想上埋大堡礁浮潛睇heart reef定係留係GC附近玩lady Elliot island 同tagalooma island算？

如果唔跳傘 真係唔駛去凱恩斯
不如去聖靈群島仲好 白天堂沙灘出哂名靚
又有得潛水 坐小飛機睇心型礁
4,5日夠你玩喇